香港人今日真係被林鄭撚狗咁撚

香港人行到革命抗爭依個地步
點解一個小小區選就可以打曬飛機

唔該唔好忘記五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

各有各做

贏左係好事 証明民意不因勇武抗爭而減
有咩撚唔撚？

抗爭唔駛每秒都愁眉苦臉
放鬆一日咁大把啦

真心想remind下大家

我地目光唔係淨係區選 係真普選

推推

大家明的

巴打好心提醒

所以依家就算有d好消息都要塊面苦瓜乾咁至叫支持五大訴求？唔好搞到自己好似行返日本果時苦行僧咁啦

無人忘記過，講左好多次個區選唔係為議席，係為展露民意比西方睇(非建制總票數)

ON9 而家等緊全港批裝修許可證

你錯了

投票不是為了支持泛民

是為了表達大部分香港市民都支持抗爭

依個事實跟本個個都
只係政府同班藍屍唔接受現實

勿忘初衷

贏到可以話俾啲green cockroach 知佢哋先係少數

林鄭無撚過我哋，係成班「自己人」喺度自欺欺人

ON9 我等緊文宣想知聽日有無活動

好多人唔信 比個機會佢地見證下

如果大部份票係泛民手，政府無得唔面對，政府對體制內發生既野無得否認

每一個戰線都要贏，完左區選，贏輸都好，就會focus 返其他戰線！

全民公投

區議會真係純粹曬民意

開心還開心 真係唔好太易滿足
我地付出左好多好多
香港人加油

我鍾意你呢個term

到今時今日仲有人幻想場運動會pop一聲贏左
可以有普選，其他過程可以bypass

乜野兄弟爬山、不分化
對你黎講係咪毫無意義？

區選贏咗好少事，輸咗就大件事

單純表達唔會出現民意逆轉
大家要keep住出黎抗爭
特別就到聖誕節 唔好比班商家咁開心

推

藍絲：好多人冇選票，沉默大多數

區議會輸埋就真係俾人撚啦
集氣先啦

好過你結果都未出
就屌定人囇打飛機唔再做野咁

on9 , 你睇埋聽日 國際社會 點評價依場 有 71%投票率既「小選舉」咪知有冇用囉

自己唔出黎 關我撚事

一步步啦
區選都輸
點真普選

革命其中一步黎姐，有人話停咩?

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

唔好睇小你個區選，人地國際當你公投架啦

輸咪講係關種票賄選

放鬆左成四五日啦，聽日要做d乜又冇人提
而家係咪可以長休了？

今日係和理非上場

是

818後係第一次證明民意無變
今次係三個月後再一次既民意公投

傻豬，做政治既點會咁天真。
中共大把濕鳩招數未用
依家政府做野都已經無法無天
仲驚乜 到時一鳩DQ曬立法會既眼中釘
再直接點名補位都仲得

比起選舉本身, 係直接反應咗所謂民意, 冇得抵賴

每一條戰線都唔可以缺少, 每一樣抗衡中共既手段都要用!

兜巴星林鄭 鄧炳強 民意逆轉論

選完就繼續抗爭架啦

勝利振軍心呀

今日結果都幾重要 贏左士氣大增

明呀 巴打
我同我D朋友，屋企人都冇唔記得，
所有野都冇唔記得，721 831 101 理大手足，全部都記得

求下大家唔好再出垃圾Post!!!

因為民主是個好東西

和理非表達方式又唔得 又話各有各做

贏代表有基礎民意繼續運動 輸就一國一制

區議會贏咗，自然喺立法會選舉能夠再下一城，攞到嘅民意用黎打國際戰線係一粒超好用嘅子彈

而家係要話畀佢地聽，佢地出埋陰濕招都一樣輸

應該話 自今日後 勇武有極大民意支持佢地 政府同建制講到臭嘅止暴制亂
who fucking care

過咗今日佢哋仲敢講依句？
叫佢哋去和合石搵沉默大多數啦

就係結果都未出就已經野緊飛機
唔好爭住做驕兵得唔得？

一步登天？

贏左set deadline 叫政府回應五大訴求
另外申請遊行慶祝

贏咗就大條道理話係民意所在呀
你真係唔識架喎

過左今日先啦

push
支線任務已經做完，係時候諗下主線點推

推，希望示威熱潮唔好減退

推 民意授權繼續抗爭

冇忘記

仲嚟呢套 收皮先
今天贏左 才有本錢救義士 你明未？

香港人做到某啲野嘅時候 有啲唔知係分化撚定係五毛又會走出黎話做呢樣野無用

拉

依家係爭取民意呀
咩打飛機呀?

香港人夠想獨立啦
但係大家都知難到仆街
依家一步一步來各有各做又話被人撚狗

真

你唔係以為抗爭完呀？
即將由頭開始
和理非活動先

資源黎嫁大佬
你做乜撚呀

啱 今日根本係公投嚟 加 不信任香港政府動議
老共都係睇緊非建制實質有幾多票

一步步來啦，各有各做，拎左區選資源再幫勇武

今次係驗證嘅機會

支線啫

拎住個民意
再大大力屌柒藍絲

等陣喇
急唔急今日呀

我又真係冇聽過人講區選係end game
會唔會只係你諗多左？

咁依家唔講選舉講咩?
集中解決依單再集中番抗爭啦好嗎

星期二繼續開波抗爭 日程表 ready

外國人將呢次區選視作公投
一樣好重要

理大人心諗
你班仆街係度慶祝
我仲病緊等拉呀
慶你老母咩
係手足就一齊入理大

啲中大港大民調啲藍絲同大陸人話係做假支持港獨架嘛
咁政府自己搞個「民調」結果出黎塞番埋佢地個西口囉

贏事都會繼續

PUSH

咩事姐依家，無人講過投票就等同唔繼續抗爭囉，咩叫兄弟爬山呀，係乜撚都繼續做呀

我知巴打擔心啲咩 放心
香港人絕對唔撚會忘記

俾次機會香港人（和理非底)回下血 打下飛機啦
邊個話打完飛機唔可以爭取雙普選？

其實個Post講白少少
係想表達

就算贏左都唔好咁得戚
打醒十二分精神
我地仲有好多野要做
唔係話要一步登天
只係唔好輕敵
我唔想係大家都放鬆曬既時候
比對家殺個措手不及

我知好多柒頭睇完#1 屌完就上一頁
睇得明我講乜就會明

家陣大部分香港人等緊贏區選然後休息
冇㗎喇我寧願結果係建制大勝然後立即三罷

區選要

光復香港更重要

理工嘅手足 聽日紅磡站開番 大家關心同聲援下手足

佢地俾我地更堅定 但真係好擔心佢地健康

個人認為區選結果再次證明香港人嘅立場

我地唔係小數人

知唔知咩係階段性勝利？
點解咁快放負？

點解成日都要一副放負嘅口吻

今次區選根本係一個大型民意調查黎

求大家唔好出垃圾post?!

知道嫁 今次主要想比國際線睇 唔會唔記得初衷

啱
區選只係小勝 一個中途checkpoint
五大訴求先係overall goal

完左要監佢點票
無論贏輸 我地條主線任務都要繼續
仲有好多野等我地去做

開心下姐 我地記得架

各有各做 做區選唔代表就咁完

On9 無人唔記得
大家集氣緊你無啦啦屌乜柒？

民意公投je

外國都睇住依個投票，
起碼俾佢地睇到民意支持抗爭
政府成日講沈默大多數支持黑警政府
贏咗依場可以一巴車落林鄭閪面

今次區選其實係屬於國際文宣戰線嘅一環

五大訴求 缺一不可

今日全港人一齊打破歷史，我唔希望下次又係有發生左咩大事先做到，香港人做唔做到？

理大之後 有咩可行嘅抗爭方法?
唔係一定要有效先做
但檢討都冇 我就....

之前都仲有放眼區選
區選後 人權法後 抗爭好需要轉變

只要區選反映真實民意
等睇柒婆比曱總喝狗咁喝

Win win 雙贏

又唔撚洗下下潑冷水唱反調既
各有各做

負評 上一頁

係後生仔嘅血與淚，前途與汗水換返嚟

做乜撚 區選都係其中一步

唔放棄任何一個戰線
區選要打, 而最終贏又好輸又好, 聽日開始其它戰線、抗爭會繼續

贏左對場運動係一支強心針
可以繼續堅持落去

五大訴求 缺一不可
贏左區選 但係輸緊3000+手足
勿忘poly仍有市民被困

今次係同公投冇分別，你明唔明？

拉。

收皮啦你
又學熱狗放無用論?

agger

你岩
幾多人傷 幾多人暴動罪係身

其實贏完 唔知之後點 等區議員搞社運咩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

各有各做
贏左都要繼續抗爭

叫班藍絲起埋自己老豆老母出黎投票
不過我諗佢地老豆老母經歷過中國咁多閪野
可能都唔會投比保皇狗

Push

補位就會再選，唔會輸，如果政府明顯駛橫手，就等佢醜陋面目暴露俾世界睇，你要明白，香港唔係大陸，資訊百分百流通，同埋香港人從來唔會係武力上贏政府，政府㩒唔住班勇武只係因為投鼠忌器，不停引政府犯錯、揭佢醜陋面目係一個有效既攬炒辦法之一

當然！

stfu

尊重選民選擇
強調選舉結果不代表公投，香港無公投權利
政府會以新思維推行政策，將舉辦下一場討論會
期望香港重新出發，消平過往衝突
不會設立獨立調查，尊重現有監警制度
特首無法影響檢控決定及司法判決，不會考慮特赦

有咩問題
最緊要知抗爭未完咪得
拉

真 不過和理非一日咁多先

呢個選舉背後係話俾每個香港人知主流民意係邊呀!

無人忘記，區選係其中一站，抗爭仍會繼續，忘記左既係你

無錯 但都要有本錢先可以繼續㗎
出嚟投票都叫俾人撚？
On99 收皮啦

唔係打飛機 係提升下大家既士氣 諗起顯世派班拎左多年議員人工既粉腸 依家冇得再拎已經好開心

小心，藍絲狗會種票。

拉 弱智PO

俾我地證明自己

區選完左行動繼續
呢排都休息夠

抑壓咗咁耐 咁多手足為我地流血 為咗佢地 開心吓都好正常

贏左咪話畀佢知民意係邊
和勇不割 睇住live見到陳交配黑晒面 今朝先屌完人曱甴 轉個頭收左皮 睇得好過癮

唔知你所謂嘅比人撚係邊到得出黎

冇選票符合中國國情

仲有poly班手足呀

你個名好得意呀。

兄弟爬山

721 805 831 101 1117 1118等等固然係大事件，但其他日子每一步都不可或缺，選舉亦然，因為我哋目標清晰，就係
五大訴求，缺一不可！

比返小小國際視野ok?

呢個真 每一小步都係好大既進步 唔明樓主屌咩

巴打，點票做緊手腳啦
咁仲唔係被佢撚
個撚個等左成日 1030點票
佢老母閪 防暴成袋票運入去
又話多人唔比入場監察點票

唉 我錯撚曬啦
如果真係贏區選依part
我只能叫好安慰 大家都醒覺
絕對唔會係開心
知唔知幾多人仲要狽住個保釋行出黎抗爭

btw 各位巴打 加油
或者我咁諗係錯 sorry

你都戇鳩

我都覺 樓主on99 block!!!

區選係第一步
有得win既位就win盡佢先

咁咪大大力一巴煎落班藍絲度囉
有咩打唔打飛機

普選 獨立調查委員會

另外係俾國際睇

成日將D毫無關係既野鳩拉埋一齊講
收皮啦

屌，你估個個好似你咁，坐係電腦面前做冷氣軍師，喺度放負咩

有好多人喺度監緊票，好多傳媒監察緊，市民自發去比料，你條撚樣就喺度放負

瞓個好覺，再重新出發，最適合你

咁你應該自己搵 然後造文宣 而唔係無的放矢

開心下都唔得咩？

勝不驕 敗不餒 就得la

Sorry 我唔應該出垃圾post放負

大家唔好再推啦

勇武既會繼續勇武 會因區選打曬飛機既都係和理非黎

依場係變相公投

唉 巴打明我講乜

btw 唔好推了 thx

今日係值得開心嘅日子，瞓個好覺，再重新出發抗爭，黎明就會好快就會嚟到

無人忘記
拉得

開心下都要既，如果唔係好易抑鬱

我唔應該咁緊張
巴打都remind左我要relax下
加油

掟到通街汽油彈都大勝
比人打一晚飛機都唔得

咩事?
赢左少少都唔可以開心下?
你戰爭都會打下飛機，提升下士氣啦
見人開心下就屌,你有咩目的

大佬呀 成3百萬人投票表態確實唔易
都係表達訴求嘅一種
咁都好批評

唔會忘記五大訴求 缺一不可
但係呢一場都好重要

唔通下下喊咩屌你老母，成日郁啲係度嘈，洗唔洗日日都有手足俾人拉你先開心呀

大型民意調查 實實在在既民意調查
林鄭 你唔解散狗隊點平息啊

就係你呢種人無大局觀

呢個都算係真.階段性勝利既
作用幾大唔知
但都好official咁話比全世界知港人民意

推
起碼光復咗區議會先

振奮返個士氣都係好事嚟

投票結果唔等於唔做其他嘢
巴打可以放心

五大訴求 缺一不可
未贏

唔好太敏感
完全無唔記得

又係呢d失敗撚
如果建制贏，又會話香港人唔配有民主
贏少少，又話開心過頭被林鄭撚狗

贏左當然要開心下
關撚唔撚狗咩事

開心還開心
爭取還爭取 冇衝突

咁咪反影民意囉.

係啊 要啊 死撚咗好多人我就笑唔出嘞。

各有各做，繼續做，直至光復香港！

用血換返黎
開心唔落

推
大家要記住

push 未完架

唔做狗所以寧願做甲由

其實大家都係開心下啫，要銘記嘅仇永遠唔會忘記，唔明點解咁都要屌

捱左半年，起碼見到大家付出有啲回報開心下有咩問題，你話日日開香檳開party就話姐

我地目的唔係區選呀

我地撚番林鄭就有
呢啲狗屎垃圾要做雜種條走狗，做啦！
香港今日咁多人企出嚟就係要一人一票屌柒呢個狗屎垃圾政府

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

😡

推 要報仇

死咗好多手足先換嚟呢個結果

完咗區選要再變返之前既抗爭

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

報仇阿

而家咪打左藍絲一巴囉

勿忘初心

收皮啦
我地仲有學生未投
如果中學生都有得投
屌你老母啊

保皇黨應該開始屌林奠
一直都贏 今次比佢搞到慘敗

做完一樣到一樣都唔得

藍絲：我睇唔到，我唔知，唔關我事

咁都叫一大進步呀 長期戰爭都要比自己開心下

本來40比0 依家都叫40比1呀

繼續努力 加油！

同埋我地區選係唯一一個全民一人一票選出黎

代表哂民意
高投票率亦同國際講我地香港人好重視民主
我地既抗爭好有理

保持警覺

唉屌 成班fd好似贏撚咗個香港咁

其實沖淡下啲無力感唔係幾咩大佬
你知唔知無力感幾重

Agger

大佬 開心一晚得唔得呀

其實大家今晚反而要盡情開心並且利用嗰個喜悅 嚟推動自己爭取真普選

唔緊要 我地尊重番佢地
其實都無錯 開心一晚
比全世界知香港人精神 等政府知我地咩料

加油！